【爆閘=言論自由】阿仙奴18-19球迷吹水區 CMXXIV

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

雲加

Koscielny on his injury against Man United: “I had a gash in my leg after Bernd & me both tackled for the ball. The doctor put a staple in to stop the bleeding & then stitches after the game, but there was no way I was leaving the pitch & leaving my team out there without me.”

又post

躝啦

垃圾扮勁

emi martinez

為左唔俾走場狗出場 辛苦了！

real ar9

po名出處喺邊度

[有片] 情侶野外激戰

詳情請參閱樓豬近期最搶口個post

個個都咁搶口 冰個先係

以前狗鐵故障都會免吓車費 而家免都唔撚免

波台挑機走數事件，又再一次證明曼=on9，無分真假

好似brooklyn 99 個andy samberg

揀返日星期日免費

法國手足中文有點差，需唔需要去做血精子啲同門

其實都9唔搭8
系統故障延誤,求其揀日比車費優惠
比返d時間大家ok?

唔係求其揀㗎 揀開星期六日假期

啲咩空難連唔搶口咩

Yeah 終於有得開飯

佢似多謝愛蛇挽留佢

似多謝愛蛇挽留佢

籃斯BB

屌奶星迷贊又返生

咁撚多鑊班管理層都無事，你係佢都理撚得人啦

元氣

贊狗球波應該救到

垃圾還垃圾, 照迷

Rowe傷定冇得打，去rb lepiz 真係浪費

其實好正常
佢整1-5 成個月台都係人
你地咪又屌

幫我叫og 睇tg

平日返工搭開其他交通工具嘅，會因為優惠轉搭地鐵？我諗未必
但假日有優惠，反而可能會多咗人出街

yaya

大把啦
阿伯阿婆2蚊都慳架啦
番工過海都慳左半個lunch

VLOG 3: Rehab setbacks! Hector Bellerin Vlogs about rehab struggles

好痛

橙

比比鳥辛苦了

打起就傷

On this day in 2017: Arsenal slumped to their fourth defeat in five league matches with a 3-1 defeat away to West Brom, with supporters sending plane banners above the Hawthorns both against & for manager Arsène Wenger. #afc

咪反雲啦屌

Ainsley Maitland-Niles on playing right-back: “I’m still adapting to [the position] but the manager & coaching staff are helping me a lot at the moment. My best qualities are going forward, creating. I’ve spoken to the manager & he seems to think the same as me.” [@Football_LDN]

Maitland-Niles: “When Héctor [Bellerín] comes back, maybe it’ll be a good challenge for me & him. It all depends on how he comes back. Héctor is a fantastic player & I wouldn’t want to force anybody out of the team, it’s more about healthy competition with him.” #afc

講事實都搶口，又想屈我

叫左

creating
見親佢啲傳波同過人就嘔血

佢過人好勁喎
btw,佢真係當列叔冇到

躝啦廢老

列叔好明顯過黎傳功架啦

睇左了，thx

下次早d講

下午整左幾份都唔滿意 所以要搵你出手了
遲下找數

d慢動作過人算係咁

最大問題係踢右邊傳中好廢
雖然近兩場有好轉

屌你老母又責數期？

勁條撚

對獌連撚3隻狗

當呢到WhatsApp ?

O_Giroud likes this post

冇諗過反而係鏟波截波個D好表現過斬波過人傳波個D

出去開過個高汁post lor

MONCHI: WHY I REJECTED ARSENAL

Sevilla technical director Monchi has revealed why he turned down Arsenal to take a job at his former club last week.

He said: "I thank Arsenal for their interest. It has been the club that has shown the most interest in me but, in the end, I evaluated all of the offers I had on the table and I chose the one that convinced me most.

"I had other options, and very important ones that were flashier, but I've chosen Sevilla because its sporting project convinced me.

"I want to thank everyone that contributed to my return to what I consider to be my home."

Sporting project convince me

好明顯講緊我地個project唔掂
50m要換晒後防同翼仲要即食有效果

咁廢學咩人返工

1

收嗲啦

唔驚自爆？

無恥又無奧馬華斯又續埋約 快d去求鑽石眼or 叫雲加返黎啦

Confirmed: Marc Overmars has signed a new contract to remain at Ajax as their sporting director until 2024. #afc

險簽

叫高安基留番啲錢請多啲保鏢

好j 到

啲所謂新星都係咁，總有打到曉飛既時候比你地打下丁，
持唔持續到落去先係關鍵，加油牙叔

好彩！！！

睇到新聞話brandt都係30m release clause, leno同佢咁熟 快啲u wanna come here? 啦

Sporting Director都可以一個禮拜險簽兩個
阿狗係得嘅

bio2

有歐聯踢就有機既
如果踢歐霸邊有人黎

希望今年係鏝猁阿軌熱獌
雖然軌應該難d

軌瘋狂自爆

呢幾場tackle勁到

係 想佢騎住獌都唔得
希望佢-6有前4 下年夏薩特又走 又繼續SorryBall
熱又比拖舟拆骨
獌無歐聯 迪基亞又大機會唔續

人地大把錢
無左迪基亞？
撻80m買柯不甩囉

呢件買到真係J撚死

車冇世三個陣一樣唔差 係佢地好多9c9

轟就快被ban轉會
夏天一定大手買人

獌全季俾so9教都好有威脅

如果我地今年仲係爭唔到歐聯位
夏天冇錢補強出年更加爭唔到

夏天ban jor la

Ban咗啦 上訴都reject埋
西瓜kovacic下年回家 夏神好似confirm走埋
下年可以睇bakayoko+morata

去高水平聯賽鍛煉下係好事

morata借兩年

應該會提早recall
豬sir亦應該有得續

呢幕正撚到

阿叔只要唔hang機我覺得ok嫁

勁

矛柴狗 插眼穿心腿咩都齊

仲衰過插水狗沙拿

呢條力架好撚乞鳩人憎 又矛又插又獨食 樣衰又串柒柒
猁狗三隻鋒得費綿奴算順眼

費綿奴其實有啲似靈活啲啲基佬
又係支點 回後接應
入波唔係多 但肯為隊波跑動

好似完全唔似

呢類前鋒唔係睇佢入幾多球波
係佢為隊波帶黎幾大嘅變化

費綿奴又係球盲探測器 識波就會知佢勁 唔識波就會係咁吹奏左右兩隻插水獨食力架入好多波

星期二&狗鐵高層&死獌狗全隊空難死

星期二
又係時候睇牙奶統一意大利

無意中睇返4:4場波...幾時先有下一個艾沙雲

星期二又返工

保險奶

幾時先放假

Sporting CP hope that previous Arsenal interest in Gelson Martins will allow them to get leverage over Atletico Madrid and get a fee for the player.

Sporting feel this would be a way for them to resolve Martins’ dubious contract rescission from last year. [A Bola] #AFC

Unai Emery spotted in the crowd watching former side Valencia as Arsenal boss keeps tabs on £30m-rated Getafe defender Djene Dakonam (AS)

Arsenal are monitoring the highly-rated Benfica striker João Filipe. The 19-year-old forward will cost €30 million (£25.6million) if he is sold this summer. []

30m買件唔知乜水
人地博幻幻都50 60m

意大利記者Nicolò Schira : 阿積士官宣奧華馬斯續約，阿仙奴現在還在到處搜尋技術總監的人選，目標還有Edu（巴西國家隊技術協調人）和Luis Campos（里爾足球總監）

冇錢係咁架啦

Edu唔係推左喇咩

找卡數？

紐卡素: 祖爾巴頓(十二碼)69′ 貝斯75′ 祖爾巴頓(十二碼)83′ 迪奧迪88′
阿仙奴:禾確特 1′ 迪佐奴 3′ 雲佩斯 10′ 雲佩斯 26′

edu唔係推左阿狗咩?

ipad mini

Arsenal are interested in signing Barcelona's Samuel Umtiti if the club qualify for Champions League next season. [@DarrenArsenal1]

Arsenal are the closest to finding a deal for teenage Brazilian sensation Gabriel Martinelli. The club has watched the 17 year old forward multiple times.
[Globo Esporte]#afc

巧貴⋯

阿仙奴、熱刺和利物浦都對賓菲加19歲前鋒Jota感興趣。Jota（本名為Joao Filipe）本賽季剛被提拔到賓菲加一隊，他和賓菲加的合同中有3000萬歐元的違約金條款。(電訊報Jason Burt)

踢法似邊個?

個feel咁似安祖施華

30m買件前鋒幻幻，我買後防唔好牙

巴西撚

呢隻廢的，得個快字

疤撚會放咩

買到我切

疤而家好似好少出佢

買到我半季唔反愛

真係有機

假阿

今天早上，英國權威報紙《每日電訊報》報導了一個獨家內幕消息，槍手阿仙奴目前非常接近敲定一位頂級球員，他就是效力於賓菲加的葡萄牙前場帝星João Filipe！

報導稱，阿仙奴高層已經和賓菲加方面進行了很深入的談判，目前已經基本上和對方在3000萬歐元的轉會費上談妥！現在交易只剩最後的細節問題還在協商，有望在近期徹底敲定！難道說讓槍迷們期盼已久的超級引援就是João Filipe嗎？這位19歲的鋒線天才天賦異禀，身體素質非常出色，並且傳射俱佳！如果阿仙奴真能將他挖到手，那麼就相對於挖到了一個新亨利！

不過熱刺和皇馬高層聽到這個消息絕對非常忐忑，因為João Filipe也是他們的獵物！熱刺主帥普捷天奴非常欣賞這位鋒線天才，他希望球隊能夠引進他來和哈利簡恩搭檔鋒線，因此熱刺高層已經關注他很長時間。

而皇馬同樣也在挖角Filipe，銀河戰艦目前在鋒線上面臨鋒無力的窘境，賓斯馬和巴利的得分能力太差，高層希望引進Filipe來作為新的鋒線領袖培養。而如今情況對於熱刺和皇馬非常不妙，一旦阿仙奴搶先挖走Filipe，那麼他們的引援計劃就泡湯了。

勁咩？
我打機呢條友好廢架喎

買華拉尼

呢件好撚勁

睇過球王片同玩fm見到

Joao Felix？

防中30m應該買到chambers之料

華拉尼+ Umtiti
組法國防線

前場帝星

買邊個拍走場狗都會比佢累死

一線隊出過3次都吹到咁

仲係唔明點解走場狗咁貴

出得仲少過你啲文

呢個垃圾真係有價好賣
20m都殺

唔撚係掛出得三次就30m?

長期正選就三倍價啦

屌我以為係講joao felix

仆街丁錯人，件joao felipe唔知乜水黎

細爆無踢得法甲都8m la

特登wiki睇下，吹到咁撚勁，點知踢b隊44場都係得7球

唔吹大d點毘你水

屌

寧願50m掉一個勁少少既好過⋯

出得愈少 無踢果啲最勁

廁田都咁多人買

一野轟古天樂返黎啦

買chiesa please

依件睇數據就麻賣，不過睇過費倫天拿嘅話就見到佢都好多靚波比施蒙尼，不過件廢物把握力仲衰過羊

識斬波俾波就得啦
呢條友左右腳都好
唔怕對面捉到路
同iwobi一樣

即刻不了

但佢跑得快過wobi

奧華馬斯續左約

伊禾比黎黎一定要搞好射門呢一範
唔係係咁先

之前淨係得右腳
越練越多左腳
依家仲敢cut in起腳
係衰跑得唔快

鳩乙睇好既可以blacklist

又係矮撚中堅

me2
樣子討好

30m不如加梅屎同國米換skiniar

ooo出院

呢個吹到90m喎
梅屎值60m？

《法國足球》雜誌評選出了足球史最佳教練排行Top 50，雲加 排名第32。

咁高

頭十都冇?辣殺雜誌

真 32係侮辱

比啲咁既名次爺爺...is

談謝雲奴：
「到底是誰告訴你，他是我合作過最佳的四十人之一？再加一個零就差不多。」

頭10佢可以羸到邊個

1. Rinus Michels
2. 廢sir
3. Arrigo Sacchi
4. 告魯夫
5. 哥狗
6. Valeriy Lobanovskyi
7. Helenio Herrera
8. 安察洛堤
9. Ernst Happel
10. Bill Shankly

意假野50都比多
唔趁早賣一陣好似belotti咁就搞笑
不過都好少見話意假有大手筆交易

Milik 找數未

認真
點會冇頭十

你都On撚9
人地後面係大陸野黎
唔貴都唔會放人

no.5~15 fair

俾面佢先送個排名俾佢咋

有無做傳媒嘅入嚟圍爐取暖？

傳媒狗人工低到

尊重啦屌你

係咪要佢死左先珍惜牙

係

請尊重, 謝謝

公道評價姐
十年前爺爺就勁，用依家個準則就收皮啦
唔係點會成年冇歐洲球會搵佢教呀

做3年11K

yaya歐聯歐霸都未然後過
得3屆英超

依個排名計歷史排名牙

有球場牙

Po狗又扮理性

仲要返6日, 真係去做譚仔都高人工過佢

計歷史咁有頭十啦
BIG害爺爺

女人做都OK既，第時搵男人養
男人做就含得撚

Kasin freelance 都唔係真係寫稿

ON9
高普27

我離開左咁耐你班垃圾仲未識欣賞梁漢文

同ryo蛇做過愛既咩咩妹出返黎

相係堅?

問ryo蛇先知
得佢有同咩咩妹做過愛

食處

走場 = 世界盃冠軍隊成員

佢而家做左老闆fatfat
唔食處唔通食你2手西咩

咩咩都係處咩果時

咁撚屈，玩晒啦

個ci係處

人工低過傳媒

有無手足用過apple pencil第一代？係咪真係好差？
想買mini配pencil睇下書做下筆記
但好多連登仔講到枝筆狗也不屌咁

用第2代配iPad Pro 第 3 代啦
其他你可以算~

HSBC: 809-401-144-001

入數後post入數紙上黎，thx

大陸子話第一代好，識揀了

去文具鋪買支鉛筆都係幾蚊咋嘛
洗乜買咁貴

拎左去馬會是但買左個讓球盤但輸撚左了
當做左慈善 thx

岩呀 馬會係全港最大慈善機構

去推下49000 po先

好波

上taobao買支仿apple pencil電容筆咪得
百幾蚊搞掂

岩 禾刀糸用鉛筆糸ipad寫note屎

那有錢牙

北海道 本島 四國 或者九州

一個地方大約玩到幾耐

1個鐘

收工

Crispr 都叫新科技

Dllm...

老細收工幾時到你指指點點牙

其實用咁多錢讀咁多書
搵唔搵得返

伊禾B

又想入黎搵RYO蛇做愛

Local 係香港讀 唔洗錢
不過唔知查蛇個field 香港啲大學勁唔勁

Mrs Ryo

cas9都係呢幾年既事姐
gene editing一定有新科技但我無追咁貼

Other options the club are looking at is Lille sporting director Luis Campos & Brazil national team general coordinator & former Arsenal midfielder Edu Gaspar. [@NicoSchira] #afc

Nice name

Arsenal’s search for a technical director this week:

❌ Monchi returning to Sevilla
❌ Overmars new contract at Ajax

#afc

Arsenal ‘should be the destination’ for Ituano’s 17-year-old forward Gabriel Martinelli, having watched him in a youth tournament in January & then sent a scout to watch Ituano’s match with Palmeiras at the end of February. [Globo Esporte via @Sport_Witness] #afc

There is big competition for Martinelli’s signature, with 25 clubs interested in the 17-year-old, including eight clubs from Brazil, five from England, six from Spain, four from Italy & two from France, but Arsenal are the ‘closest’ to agreeing a deal for him. [Globo Esporte]

仆街隻6098,出份業績就跌到仆街

互插CI可恥

禾地系腥港出世 身份證y字頭架

查博aim諾貝爾獎

連咩咩妹都入黎

收到風你高位走晒

咩咩妹真絲黎，ryo比過床照我睇

Arsenal FC @Arsenal

Happy 24th birthday to you, @HectorBellerin 🎈

互射左幾多次?

Arsenal transfer news: Gunners ‘targeting’ Atletico Madrid forward Gelson Martins after failing in January loan bid

盈利合乎預期都可以倒插

一號銀河

好撚窮

+1

禾托柒：
大家會說禾確特從沒有達到他的潛能，我認為都高估了他的潛能

Lie

迷禾

CLS
隻884仲ON9 出完業績跌左一成

星期六收6C信

我質佢食屎啊，屌佢老母又放鳩我飛機

Leno

leno真係買得幾好

牙RYO舊野有冇用?

禾仔潛能係有
當年快到美斯都話驚左佢

只不過18-24段黃金時期冇好好發展技術
至變到而家波都控唔掂啫

你睇鏝250，哥狗帶佢兩年由俾sane屌打到趕番sane落後備

仲有半個月先出糧

yes 想針了

未出糧心情不佳，打陣機戰先了

返左屋企鳩坐

蘇斯克查上任曼聯之後，立即收穫了很高的讚譽，因為他帶曼聯踢出了出色的戰績。與此同時，對於艾馬利的質疑聲卻從來都沒有斷過，這樣的強烈對比，讓英媒看不下去了，他們擺數據指出，艾馬利的阿仙奴開局戰績並不比蘇帥差。

蘇斯克查執教曼聯後，他執教了19場比賽，曼聯的戰績是14勝2平3負。這樣的成績無疑可以用出色來形容，於是，很多球迷給蘇斯克查送了一個外號蘇聖，用此來表達對蘇斯克查的讚美之意。

看到這種情況，《太陽報》進行了一組對比，他們列出了艾馬利的阿仙奴開局19場戰績，13勝4平2負，看起來絲毫不比蘇斯克查差。但讓人詫異的是，一部分人卻對艾馬利頗有微詞，他們甚至稱艾馬利為「屌絲」。

對比之下，可以明確發現艾馬利的戰績其實不差，要知道他是接手雲格帶了22年的阿仙奴，並且去年夏天球隊並未有多少投入。如今阿仙奴殺入歐霸盃8強，並且爭四形勢相當不錯。這樣的成績不說優秀，至少也配得上一些讚譽吧？

唔雪燒唔反愛狗

肯續藍用燒雪細爆既話撚有人反咩

蘇聖

咁愛蛇係咪要叫愛神？
love god

咩叫屌絲

有矛人陪禾傾計

包皮依家返咩工

之前份part time sales完左
下個禮拜去埋旅行返黎搵長工

蘇狗俾禾地愛蛇打沉左了

加油

去邊牙

禾dribbling真係18歲果時最勁⋯⋯

人工島而家係咪起硬

台灣

起唔起都阻止唔到

仲有錢去旅行

眼白白睇住香港比人陰乾

老豆請=.=

請埋我

想gun

肯定瘋狂超支
送曬D 儲備俾大69

台妹

而家發展局已經預六千幾億
岩岩公佈好似係四千幾
不出十年香港就會變成中國其中一個二線城市

食台妹你就爽啦

我食台嬸

50路包皮

台嬸：包莖

大WA區一小時生活圈

人工島起硬
有咩方法對沖一下

移民

將來衝入去住

唔輪到你住

圈養真香港人WO

走唔到啦冇技能

叫我飯盒介紹啲朋友同你一齊玩？

仆街盤球

if you can't beat them, join them

去大灣區

同老豆跟團去玩條毛咩

撚有錢
又唔係做藍領

你啲女咪廁所囉

跟肥媽食淡魚刺生

去台灣仲跟團，on9

me 14000-3000= 11000

去東南亞做土皇帝

9K-3K=6K

比錢嗰個話事架嘛

$0-$3000=-$3000

收嗲啦冗員

喺巴士上面痾完就搭返回頭車返去?

月入1皮係秦國已經係皇帝了

你係咪搭$2車

到底阿PO有邊個返工係要做野的

working hour冇上水既手足咪要

Me

U 冗員

真

u政府工臨收工先開始做野

跟團

我上次去台灣跟團，

做愛唔算

去台灣跟團
不如去長洲跟團啦

arpo=成功人士

包皮之後諗住搵咩長工

咁你周地痾屎痾尿都唔算啦

2019年仲有人跟團去玩

屙緊屎

幫啲馬洗jerjer

勁撚高人工

同屋企人跟團先岩囉

諗得過

你連自己個條都未洗掂仲想收錢幫人洗？

呀叔唔留番呀叔鬚唔似呀叔

有冇人知彈票
張票係回退比我定收錢果個
寫左張票比人 唔記得轉錢入支票户口
我依家應該再寫比佢定點

你係咪回上面嗰句之前已經諗定點駁我

轉數快

退返比你
俾銀行扣錢
再寫比佢

係咪唔會打黎話彈左票
我都係自己睇番個户口record
先見到 扣左9萬
又return 番9萬比我

間間銀行唔同
怕咪打去CS問左先

我係諗好左要jer你先講上面個句

有9皮野

痴撚線

開空頭支票

咩咩妹

隻生滋狗嬲到
下個po開返空難topic ok?

HK＄95 買爆旋陀螺半透明膠圈被爸爸鬧！網民：成本唔駛兩毫子

On9=真獌

火花環

隻賤種又拎我出黎擋

Lin

Link 去屌柒佢

阿狗敢唔敢挑機

廠迷恥笑熱刺做copycat

【體育】英國地鐵站或有新站名！英超熱刺的新主場即將正式落成啟用，地鐵白鹿徑站有機會改名為熱刺站，成為繼阿仙奴後，英國第2個跟球會命名的地鐵站，但廠迷對熱刺這個做法嗤之以鼻。

新主場即將落成，熱刺早於兩年前已經聯絡倫敦交通部，希望將白鹿徑站改名成熱刺站，跟死敵阿仙奴一樣，擁有屬於自己球會名的地鐵站。倫敦市長打算要求熱刺付出1470萬鎊「買起」地鐵站名，但雙方未達成共識。

一眾阿仙奴球迷對熱刺這個改名申請嗤之以鼻。作為全英第一支球會擁有自己地鐵站名，大多廠迷都覺得熱刺是「執阿仙奴口水尾」，有球迷則認為熱刺抄襲阿仙奴當年將Islington站改名，明顯仍然活在兵工廠陰影之下。更有球迷說：「熱刺下一步是不是改名做阿仙奴？」

熱刺新主場將會在4月3日啟用，首場的英超賽事就是迎戰同樣來自倫敦的水晶宮。

圖片來源 : Twitter圖片

what do u think of tottenham

24

等緊收工

收左

收9點天天向上

Where

It又突返個龜頭出黎

熱刺站應該臭到仆街

成地都精

班傻鳩終於有場踢波

係時候上水了

收到風OG買定機票去熱刺站朝聖

畫緊球場case

已經執緊行李了

熱廁的第一篤屎

又jer=.=

Arsenal are ready to send Denis Suarez back to Barcelona, with the club preferring to spend his release clause money on other signings. [Sun]

史上頭5廢借將

愛蛇真係好
搞埋working holiday

冇人夠Viviano嚟

僅次Vivian

在六次令人失望的替補表現後，D-蘇亞雷斯接近被艾美利放棄，賽季結束後他將重返巴塞。目前阿仙奴正在觀察其他夏窗的目標，包括巴黎的尼干古、雷恩的Sarr、摩納哥的Gelson Martins和巴西伊圖諾的Martinelli。（太陽報Mark Irwin）

呢個都唔知借嚟做乜

dllm人地熱狗幾時輪到你指指點點牙

人工都side埋

牙kim 都叫打過聯賽正選
足總盃輕鬆十二碼

借個契仔返黎擺

慈父

諗住借返黎頂藍斯
點知藍斯場場有貨交

踢到咁邊頂到藍

2m買個機會都算抵啦
真係勁又可以買斷
廢又可以送返巴塞
咁都好屌

唔好話頂藍 落到場咁既表現細爆都不如啦

買個靚仔翻黎玩屎忽半年

上場睇到丹蘇用波好似ok

愛蛇玩緊鯰魚效應你識條春

近年比較有用嘅借將係咪得班拿約

得你生物撚識

多嘴狗

g持

黃子華都有講過鯰魚效應
絕代商驕牙

連絕代商嬌都睇埋

蘇甘保

Phd in Bio

查蛇好撚屈 明明哲學撚 但 sci 又識...

冇嘢係查蛇唔識

生髮

Reproduction

真。究識

終於收工

因為佢跟得你多

投降吧我沒有頭髮

雖然d so頭幾場真係垃圾 但上次打獌狗有下推過幾件 傳波又正正路路 覺得佢係有料嘅 可以睇多幾場再決定

我立即

佢滿體出黎比粒直線
比盡叫正路

仆街一落場就勁到識飛
巴塞會唔會借比你啊
成班撚樣一日到黑就係識反愛蛇

愛狗就愛狗啦
蛇咩牙

佢廢得黎hea喎
佢唔搞藍燒邊個反佢

無愛蛇 你班撚樣仲比獌狗笑緊
無感恩既心

#169深潛得閒幫佢推po都無咁撚嬲
屌你老母個撚樣

老老實實，雪完燒之後
燒而家表現的確穩定左好多喎

個場個幾腳係踢得唔錯
不過主導權係阿狗到
除非dso之後勁到巴塞叫佢返黎踢波

季初賣藍雪燒攬細爆
寧願用2&b都唔比拿羊同場
仲要死用果陣廢到仆街嘅mk
好難唔反

諗起當初搞咗成個一月得件垃圾 仲要嗰時大家都打哂丁咁

季中啫都係
季初都有藍燒

得2m有件垃圾仲要唔使強制買斷咪算係勁

當初幾多阿狗想買斷

差啲中伏

最大獲嗰排冇燒成積又差
係咁失分

阿記失分最大原因唔係攻唔到 係守唔住
就算呢一刻都係守唔住 只係打緊道氣

失分嗰排進攻都閪啦

領先keep唔到
獌2:2 水精宮2:2

YouTube
壹仔重案解密幾好睇

閪得黎 已經係英超第三多

根本阿狗咁多年嚟都絕少借人 好難比較邊個廢

只知班拿約最勁

果排真係 羊仔鳩下鳩下又執到球 唔知點黎

Tapin
真係靚既好似得熱狗果球

嗰排比狗傷夢傷
中間冇藍冇燒 禾b廢返
進攻事實係閪
得左邊坦正路些少

卡士唐

玻璃黎

出奧燒又唔見得可以改變到幾多
依家都係順境踢 唔好期望佢可以carry隊波

陣地戰愛狗要球d波要兩側發動
廢左燒 禁區頂中路做波呢個最大功能

愛狗要燒入楔禁區接應傳中

嗰時佢後備都冇

射波又入愛狗數?

射波定愛蛇唔出先

無人知 但隊報話佢傷
定你地有人係阿仙奴內部做隊醫

如果你覺得係佢射波咁好難講落去

雲加果陣都成日作客射波啦
如果係雪多數坐 bench

果陣佢好撚醒 愛狗雪佢佢特登係ig開po證明自己冇問題唔係病射波 焗鳩愛狗認係tactical decision

嗰陣勁多人上阿狗ig鬧愛蛇雪燒
燒都冇幫口
不過唔知 我都係鳩估

同埋燒訓練都打哂卡

認真 唔出都放後備啦
有場造唔到波 後備咩人都無

後備有nkiehehsksn

有冇物理手足

E=mgh
E=mc^2

mgh=mc^2
gh=c^2
h= c^2/g

正選有細爆

痴撚線 拎撚硬諾貝爾獎

2個e都唔同

咁我知你識計......

好耐啦呢個

清米jer

h=+2gc

原來h係constant嚟

啲friend話oreo雪條好食 睇一睇先知要20蚊條 掠水到

E=mc(T_2-T_1)
E=mc^2

mc^2=mc(T_2-T_1)
c=T_2-T_1

重新定義光速

喜茶都50蚊一杯啦

oreo雪條係唔差

海底撈先1舊水人仔

海底撈狗先食

佢bin子先好睇

he is

Manager起跳啦

做ops, teller, 跑數狗囉
唔理你讀乜

好好地做乜鬼銀行啊
又唔係特別馨香

Also a Happy Birthday to Arsenal legend & Invincible Kolo Toure, who turns 38 today! #afc

Arsenal’s Director of Football Operations, Huss Fahmy, & Head of Football, Raul Sanllehi, will continue to lead the negotiations & pursuit of transfer targets in the absence of a technical director. [Telegraph] #afc

托利自爆搞到痢無冠

arsenal legend

佢做咩位先？
銀行唔同dept 唔同位
個價差好遠

大家推下la

低過20k就唔做 貢撚膠要求

回頭雲加 一世功價
成全酋長 一𥖁一瓦
希望阿記生性 爭翻個歐聯翻黎

禾11k都照做

要做rm好而家考定牌入去坐1-2年，
唔係之後就大把支那豬同你搶位

我3k人工咋

呢家呢後生仔 唔捱得又多多要求

人地搵工幾時到你指指點點牙

佢指指點點幾時到你指指點點啊

合約戰士

手畜唔巧傷心la

達哥左右不分

大家覺得波台最小氣既會然係邊個？

u

Image: Pierre-Emerick Aubameyang tweets on a post made by the Arsenal Academy on youngster Folarin Balogun; “This young boy is 🔥 💪🏽”. #afc

u 打老婆 一定名列前茅

小氣薄mark左名，屌你老母我出名大方

個form咁似以前nketiah

榮華同老母清有得鬥

Arsenal in no rush to make technical director appointment. Club was disappointed that Monchi rejected offer and joined Sevilla, but remain relaxed as their summer transfer plans are at an advanced stage. [Standard]

希望疤買到de ligt, 咁今日鳩傳嘅umtiti都有機

生產力
今日800-2100

。。。

網民鬧爆高普主帥排名壓雲加

【體育】法國雜誌《法國足球》公佈史上50大主帥排名榜，高普排在雲加之上，引發網民左一句、右一句。

金球獎主辦單位《法國足球》最近選出史上50大主帥排名榜，全能足球之父米高斯高踞首位，次席是曼聯教父費格遜，第3位則是意大利籍主帥沙基。

頭10位之中，僅得曼城領隊哥迪奧拿和拿玻里的安察洛堤仍未退休，前曼聯和車路士主帥摩連奴排名第13位，剛重返皇家馬德里的施丹位列第22位。

最令人意外的是，利物浦主帥高普（Jurgen Klopp）排名第27位，反而前阿仙奴傳加領隊雲加僅列第32位，排名甚至低於馬德里體育會的施蒙尼。好歹雲加贏過3次英超，手上也有7座足總盃冠軍，但高普在多蒙特贏過兩次德甲後，目前在紅軍仍是四大皆空，不論傳奇程度及冠軍數目，雲加都遠勝高普。

不少網民對於高普力壓雲加都甚為不滿，@DailyDoseOfFntn表示：「雲加排名低於高普，等於別人說美斯只是史上第5一樣愚蠢。」@McCullen7附和說：「為甚麼費格遜不是第1？更差的是，雲加比高普排名低？！」@theyawofosu指：「高普高於雲加是種罪。」

圖片來源 : ©AFP

Auba重返加蓬即諗退役

【體育】阿仙奴證實前鋒奧巴美揚將會重返加蓬國家隊。

去年阿仙奴前鋒奧巴美揚（Pierre-Emerick Aubameyang）曾公開批評加蓬國家隊訓練業餘，之後一直未有很熱衷於國際賽，最後5場加蓬比賽中只上陣2次，亦無視最近加蓬對南蘇丹和馬里的徵召。

不過，日前奧巴美揚決定接受徵召，出戰周五對布隆迪的國際賽，但這並不代表之後的國際賽場會見到奧巴美揚，全因後者接受電視訪問時指自己正考慮退出國家隊。

「我正在考慮退出國際足球，現在我正老實地問自己這個問題。可悲的是，我已經到了這一步，將做出一個決定。最後一戰可能是在我們下一場對布隆迪的比賽之前或之後來臨。如果被召喚的話通常我會出戰，但我現正猶豫，因為我想改善現在的情況。」

奧巴美揚直指問題在於足總不夠專業：「我希望足球在加蓬變得更加專業。這是球員應得的，這也是我有時候不參加比賽的原因。我對某些人的行為感到非常失望 - 無論是在加蓬足總或是更高層。」

圖片來源 : ©AFP

星期三&死獌狗全隊空難死

Arpo24

高狗唔洗死

槍口對外

想知星期三可以點死

變哂做星期一

半場換波衫

dklm

全部星期日ok?

全部星期日查蛇你點讀書

全部變曬星期六
六日狗繼續返工，五日勝利組unun腳收錢

放假>讀書牙

點解d獌狗可以一齊話傷退國家隊

fifa做野查下佢地啦⋯⋯

永世畢唔到業

里爾個比比係咪真係咁勁，里爾好似靠佢排第二

二線聯賽勁極有限🤷🏻‍♂️

吊你老母牙

星期六返工=虐畜

farmer league

諗起謝雲奴

關於前教練雲格，溫特本談道：「我仍然相信雲格能夠帶領一支球隊取得聯賽冠軍，不管是在英超還是其他地方。對於他目前還在賦閑，我有點驚訝，甚至有些懷疑。」

港超

條撚又痕

老驥伏櫪，志在千里。

性病

好文彩

老母第一次去台灣，有特區護照
想問下整簽證是咪整即日拎果個就得?

上網整唔得咩

邊度出世？非香港就要親身去搞

老母係內地出世
要親身去搞咁on9

原來改咗，而家上網搞就得，但要五個工作天

人地飛X有神醫

仆街又要影相果D 咁煩
一係俾錢叫旅行社搞埋

俾十皮我搞你老母

又去玩台妹

偷渡啦

老母同FD去，ME負責俾錢only......

老母個fd

uncle

後父

包皮成家好似都係去台灣
唔知佢老豆會唔會做埋你後父

睇護照寫出生地邊到，香港就咁平時上網禁，寫支那就要去另外個網到整，要證件相回鄉證之類同要比錢

用iPhone 已經得，最煩係問埋你老母個老豆老母d資料 利申岩岩整完四月去

純check有冇共諜臺奸

thanks JG

老母好趕
佢話個FD 3月23號先返香港，跟住4月23號又飛返美國
一個月內又要搞驗證又要報團
煩撚死

報團就射個波叫旅行社搞啦

咁叻去拉白狼呀嘛

我都咁諗
旅行社話要十個工作天+$470

咁你要快

我7月都要過台灣
好彩係度望下
差d唔記得要簽證

我同細佬四月去都未整

飛之前先整都冇問題啦

Expected

阿仙奴冇錢買人，但今個冬窗成功向巴塞借用西班牙中場丹尼斯蘇亞雷斯，又稱D蘇或細蘇，細蘇本人就好想踢阿仙奴，但可惜過到嚟之後又冇乜表現，英國傳媒《每日體育報》報道，借用期滿後阿仙奴會將佢送返巴塞。

當日阿仙奴同巴塞定下借用協助，巴塞希望加入強制買斷條款，即係借用期結束後，季尾阿仙奴須以2500萬歐元收購細蘇，其實已經好平，但阿仙奴拒絕，最後巴塞屈服，依家證明阿仙奴嘅堅持正確。

細蘇加盟阿仙奴後上陣6場，但都冇乜表現，消息指細蘇已被退貨，球季結束後就會掟佢返巴塞，而巴塞亦唔會接收佢，最後佢就會被出售。

拉韓國魚好過

其實咪又係食你幾百, 再搵人集埋拎去金鐘搞

實耐

去中超掘金算啦

阿腥奴都踢唔到去得識踢

原來又係支那狗黎

仲成日jer 大6子 正宗狗咬狗

契仔都收皮

認真回覆
你幾時見過高 型 大隻既人會搵一班比自己弱小既人開玩笑
連登係呢一班人嘅集中地 要搵野攻擊及恥笑比佢地強大既人 提升自己既自尊心
返返現實世界連眼睛對視佢地口中既藍波人都唔夠膽

籃波撚

我認同

講中哂我係垃圾

你係比人笑個個

佢真係咁差咩
雖然25M係貴左d
但其實佢出場時間都唔多
都無乜機會踢到6,70分鐘以上去表現自己

強大既人

依家無機會比佢踢
場場都重要 又無垃圾杯仔比佢落場
根本唔知岩唔岩

瘦得滯，佢啲對抗應該得ozil 7成

威脅生命既野獸

佢25歲喇踢落似19-21歲，要當佢𡃁仔咁比機會佢既話15m先有得諗

某程度上佢都幾慘，嚟到嘅時候就係啲盃仔啱啱出晒局嘅時間
加上佢又雪咗好耐，愛狗都唔夠膽比佢正選踢聯賽
變相佢個狀態一路操唔起，跟住又唔敢出佢，係一個循環嚟

25歲 正常都要爭取到恆常出場時間
連愛狗特登揾佢返黎
都係出十幾分鐘啲贏緊波嘅時間
證明佢應該連訓練強度都未達標

訓練強度都未達標

根本唔應該借佢
救火搵個冇踢過西甲以外既聯賽既球員
連愛狗都唔敢出佢借黎托咩

擺明啦 本身睇J華都廢到仆街
如果佢訓練嗰時係踢得好既 愛狗點會出佢最憎既奧燒都唔出佢 連奧燒都擺得前過佢就知乜事

香港出世唔洗驚

踢西甲跟巴塞 技術係有
但英超絕大部分講體力同體格
呢兩樣契仔明顯弱得關交
最記得契仔食左位都比阿古獸dum開

奧燒都要兩三季先練到個體格
但係契仔又冇燒咁勁值得留佢喺度慢慢練

CLS隻6098
賣左先黎爆升

夏天了

星期五又涼返

抵啦賺咁多

好撚ON9
勁易病

人地臭燒黎個陣係世界級攻中
點撚樣比

DKLM 13.2沽了

屌喇星 升個幾

今朝見佢升咁多沽左

細爆都有得狂出 d so冇得出大家知咩事

呢3個都就躝

買紀念球衣

靜待大跌市
之後keep住買778同270
但幾時先跌

D so 係巴狗只係一隻垃圾時間先會出嘅球員

4幻gogogo

想買藍斯

果時一直都講幫人清雪櫃

中美簽唔成約再+關稅咪跌囉
但你諗都唔好諗 經濟會差到PK
今次傾唔成再拖多一年半載 分分鐘連份工都無埋

我覺得試吓冇壞嘅，打得起咪留，打唔起咪走囉
唔好借又屌，唔借又屌，出又屌，唔出又屌

sell 屎

唔難
為錢咪去做

幾多歲呀你 咩都試下先喇

我身邊啲同事全持現金
話今年會爆

信ching神得永生

買cech

就攰死喇

屌少D 女啦

機長
又一個一中之龍

搵快錢咪去做下SALES
閒閒地3-5皮一個月

依家邊有咁易跑

He有

咪臭係

迷普唔洗做野都輕鬆6皮啦

吊
係屯天元上粉呃下D大69咪得

sales狗最後淨土幾時到你入行
直派聯和墟真係轉得行

你話去就去 屌你

係咪跟得多沉大C牙
經濟唔好阿爺放水 美國停減息
又就快美國總統選舉
點睇都唔似今年爆喎

好難入返架咩?
我D FD住屯門上水個個入曬同區既

3號仔跌了

上帝的骰子

開左新po未？

諗起世三

James Benge：阿仙奴還未決定是否買斷D-蘇亞雷斯，目前看來機會很小。他們目前在考察的進攻端引援目標有：Sarr、雲代爾和帕文。

有人幫佢開埋

6號 2蚊息

Brighton & Hove Albion winger Solly March has reportedly emerged as a transfer target for Arsenal Arsenal have been scouting the Englishman throughout the campaign and could submit a bid in this summer's transfer window (TEAMtalk)

同期多成12分 仲要打曬big6
愛daddy

咁係雲加上季唔知做乜鳩

呢個真

作客西爆

睇足成季 場場閪波

今年係大家整體都高分咗
亦冇一隊領頭羊拋開
轟今季多一分但反而低一位
熱狗同分又排高一位
係得獌少成十分

垃圾係咁上下啦

主場叫做冇咁閪
但個感覺都似鳩吓鳩吓

po9

果期不敗成日下半場變身

真愛sir幫我廠脫胎換骨

講緊爺爺西波牙

上季班友好似唔喺主場就唔識踢波咁

爺爺上季都試過主場唔知幾多場不敗

咁係真好撚癲
作客廢撚到

中環男趁放lunch跳橋身亡。

我都係好似差唔多全部睇足，冇乜miss
最慘係好多作客都係平日深夜西波
半夜四點起身見到又係嗰件藍色作客就眼火爆

出處
《三國演義》四十一回：「背後張郃追來，雲加鞭而行，不想趷躂一聲，連馬和人，顛入土坑之內。」

ARSENAL KEEN ON MARTINS

Portugal international Gelson Martins is subject to interest from Arsenal, according to A Bola.

The winger is contracted to Atletico Madrid after leaving Sporting CP following an attack on players at their training ground in May 2018.

Now on loan at Monaco for the rest of the 2018-19 season, the 23-year-old has recaptured his best form and could now be Premier League bound.

Ar po開始想4

得me真毒留守

廢ge

係咪仲未打過正選

我係公海啊

點睇

要賣了

波都控唔掂

dso ig回應傳媒

躝啦垃圾
廢到

果然24

去食八妹雞煲

agger

好味？

屌都廢事

快啲躝，好廢

廢撚到
波衫都賣唔到

狗鐵

覓腸兄個名究竟有幾多貨

白事當紅事

Saul

隊醫信比利連復出後更強

【體育】據阿仙奴隊醫所指，比利連將會在傷癒後變得更強。

阿仙奴右閘比利連（Hector Bellerin）因膝傷本季提早收咧，將會休戰9個月有多。正常球員膝部韌帶受傷，要更艱苦練出更強的肌力去支撐高強度運動已十分困難，因此不少運動員都因膝傷後爆發力都會減弱。

不過阿仙奴的運動醫學和運動發展主管Des Ryan於訪問指：「對他來說現在很忙，他現在時驗到的一件難得的事，就是在健身房中花更多時間健身。我知道所有一隊的體能教練都在照顧他，我相信他可以回到更高的水平。」

Des又說：「我們必須記住球員在27或28歲時會達到高峰，比利連屆時將在面對任何挑戰都沒有問題。他是如此訓練有素，用盡一切可能確保他在回歸時處於更高水平。」

圖片來源 : ©AFP

唔係坐人先出事咪當執到囉

施捷斯尼爆邊個舊隊友係酒鬼……

【體育】出賣隊友系列！祖雲達斯門將施捷斯尼踢爆，前東家阿仙奴的舊隊友秘密，誰是酒鬼？

波蘭門將施捷斯尼（Wojciech Szczesny）日前接受YouTube頻道「Foot Truck」訪問，大談舊東家種種秘密，當中包括白俄羅斯外援希比。「他的成就本應可以更高，但他喜歡喝酒。」施捷斯尼於2017年離開兵工廠轉投祖雲達斯，今季正式取代保方把守最後一關。

現年37歲的希比乃2006年歐聯決賽成員，曾效力巴塞隆拿，目前回到祖國效力巴迪。

除此之外，施捷斯尼也談到前中場韋舒亞：「記得在我的婚禮上，他和另一球員一起喝醉，我們找了他兩小時，結果發生他睡在草叢中。」

圖片來源 : ©AFP

基佬回家未
Olivier Giroud suggests that Chelsea departure this summer is on: “It is frustrating… I know that I will only play Europa League football.”

he future could be lively this summer. I am not scared of going down a level to have more playing time. It could be that I end my career in France.

ok ! 唔錯

講到咁無可能返嚟啦，佢話明想出多啲，阿狗前鋒仲多過轟

442做後備前鋒

英國石油大王買完team sky買車仔

Look at me huh

購物滿HK$500, 即減HK$50

👉

Manchester City are closing in on a summer deal for Saul Niguez after moving ahead of Barcelona in the race to sign the Atletico Madrid midfielder, sources have told ESPN FC.

艾巴會賣咩

落堂

ACCESS DENIED | Bernd Leno double saves

佢都放置play緊啦

So late

9折

咩盃都贏晒冇咩好玩

新airpods＝冇分別

而家咁多選擇唔使揀airpod啦

屌有d想trade左部ipad 2018 換新ipad mini

方便嘛
我又唔覺好漏聲

ipad pro la diu

一黎哪有錢， 二黎幾鍾意mini 個size 依家2018 都覺得大左少少

可能你自己唔覺姐

其實最想佢出返部player, iPod classic

收嗲啦死肥閪

出咗？

趁地淋啦短撚

Unai Emery was in attendance at Getafe’s match away to Valencia last weekend, which finished 0-0, with the Arsenal manager believed to be scouting centre-back Djene. [AS] #afc

Arsenal are keeping a close eye on Getafe centre-back Djene Dakonam, who has a £30m release clause, with Arsenal thought to have already made contact with the La Liga side. [AS] #afc

Arsenal’s remaining PL fixtures:

Newcastle H
Everton A
Watford A
Crystal Palace H
Wolves A
Leicester A
Brighton H
Burnley A

#afc

Arsenal PL fixture changes:

Arsenal vs. Crystal Palace
Sunday, 21 April - kick-off 4pm.

Wolves vs. Arsenal
Wednesday, 24 April - kick-off 7:45pm.

[@premierleague] #afc

哇 咁樣同冇出有咩分別

無錢買pro但想用新筆

大把品牌靚聲過佢
又唔係大好多

呢件堅似會黎

愛狗成日係西甲搵成熟球員
Berchiche, dani alves, 迪馬(踢得一季獌)

叫佢隊友法叔出一半轉會費

Arsenal FC
‏
@Arsenal

🔜 @IntChampionsCup

#ICC2019

英媒指季尾離阿仙奴 丹尼斯蘇亞雷斯網上還擊

阿仙奴中場丹尼斯蘇亞雷斯，今個1月才由巴塞隆拿借到兵工廠，英國《太陽報》指收到消息，領隊艾美利對他表現並不滿意，無意於今夏正式將他收歸旗下。不過丹尼斯蘇亞雷斯對此卻充滿信心，並於社交網指「就讓他們說話」，似向傳媒反擊。

丹尼斯蘇亞雷斯於巴塞借到阿仙奴後，於各項賽事都未能爭到正選，只曾6次以後備身份進場。英媒指艾美利覺得丹尼斯蘇亞雷斯的身體質素，未能應付英超體力化賽事，故無意以1800萬鎊買斷他。

丹尼斯蘇亞雷斯近日更新社交網，入面是張他滿面笑容參加操練的相片，他注明：「笑着回歸操練，就讓他們繼續說話。」似是對留隊充滿信心。

迷之自信

不如一齊死算啦，你又唔想結婚，我又唔想

我係唔想搞結婚d手續/ 習俗/所謂傳統禮儀，澄清返

下個Post唔好搶口了，祝福彥祖

做空少型過做銀行喇

可能床上表現超水準愛狗好滿意

銀行狗先做

件HODDLE OK WOR

U

如果部ipad air早啲出，我應該會買air而唔係2018
當時得10.5 pro同9.7 2018，$4988 vs $2388
想買大但覺得太貴唔值
而家10.5 air $3799 起碼有返個中價選擇
不過而家apple係咪當咗iPad係最低階入門機連mini都貴過佢
明明係個系列名嚟

ipad入門
air/mini 中階
pro旗艦

那來的自信

又話出黑色airpods

其實mini個價都唔知算唔算中階好
個價介乎2018同air中間，幾親民

不過個次睇過個post 原來銀行有成24日AL

吹水新聞嚟
可能想保持返耳機=白色個傳統

出個刻字把鳩咩
想要黑色

睇番之前傳聞如無意外會係去美國踢
3月27日晚正式出賽程

唔黎亞洲?

之前兩年咪去左中國同新加坡

Good,

在哪天捐五千元 被阿迷追討找數

改成咁仲貼出黎...

沖沖下涼諗到

港鐵主席馬時亨今晨曾在中環會見傳媒，他當時強調會把列車相撞意外「查至水落石出」。

其後多名讀者指見到馬時亨坐港龍客機前往上海虹橋機場，他今午在虹橋機場穿的衣服與在中環站見記者時的一樣，但他曾在行李輸送帶取走的高爾夫球袋則「不知所終」。讀者黃先生提供

我地都係改自嘲歌最叻

普巴
Paul Pogba in today’s press conference: “I have always said that Real Madrid is a dream for every player, even more so now that Zidane is there.”

2018 個陣擺明賣大包吸market share

Mini 256 幾吸引

拆骨
得阿狗無比人拆既價值

A12

依家mini要3000蚊

最好有人拆添
賣返幾千萬又fatfat

正選都冇得踢

大家支唔支持我同阿狗黎個終極一戰

拆細爆未 新卻奧斯

拖b唔準賣
我廠未來核心黎

舊數未找又開賭局

我哋洗唔洗派個「知名阿迷」去代表接受牙

開始覺得條友係假膠

玩乜撚呀 到時又大把籍口走數

屌好好笑

我唔去架講明先

場外場內都鐘意同人拗

之前傳香港 最聯對熱狗

叫血精子去

柒左扮假膠是常識吧⋯⋯

好鍾意睇呢個系列

最尾隻垃圾龍對住鏡頭舉中指

改個名諗住了事

星期四&死獌狗全隊空難死

空難聯

and you took seven yellow cards

平平地不如執adama番黎鳩爆

發覺列叔都幾搶口 d恥笑聲又仆街

睇佢落場都知啦

臨尾係咁串沙卡

沙卡完全唔夠揪

好唔慣呢個鐘數去中環

好多大波ol

好多腳睇

所以俾人視姦
話唔定真姦左

日日比人望

星期四了

返多兩日終於放假

dllm番左咁多日先星期四

尋晚贏幾多呀

放聽日1day

虐畜

仲要返多日

wa 2007

D紀律部隊又話加人工喇屌

一講完就回DKLM